{
  "id": "la-de-pack-06",
  "name": "Latein → Deutsch – Pack 06",
  "src": "LA",
  "tgt": "DE",
  "cards": [
    {
      "front": "ire taberna.",
      "back": "gehen Laden."
    },
    {
      "front": "taberna pretiosus.",
      "back": "Laden ist teuer."
    },
    {
      "front": "bibere schola.",
      "back": "trinken Schule."
    },
    {
      "front": "schola bonus.",
      "back": "Schule ist gut."
    },
    {
      "front": "bibere taberna.",
      "back": "trinken Laden."
    },
    {
      "front": "taberna bonus.",
      "back": "Laden ist gut."
    },
    {
      "front": "bibere aeroplanum portus.",
      "back": "trinken Flughafen."
    },
    {
      "front": "aeroplanum portus tardus.",
      "back": "Flughafen ist langsam."
    },
    {
      "front": "ire cafea.",
      "back": "gehen Café."
    },
    {
      "front": "cafea calidus.",
      "back": "Café ist warm."
    },
    {
      "front": "quaerere domus.",
      "back": "suchen Haus."
    },
    {
      "front": "domus magnus.",
      "back": "Haus ist groß."
    },
    {
      "front": "loqui forum.",
      "back": "sprechen Markt."
    },
    {
      "front": "forum pulcher.",
      "back": "Markt ist schön."
    },
    {
      "front": "intellegere pistrina.",
      "back": "verstehen Bäckerei."
    },
    {
      "front": "pistrina apertus.",
      "back": "Bäckerei ist offen."
    },
    {
      "front": "loqui forum.",
      "back": "sprechen Markt."
    },
    {
      "front": "forum frigidus.",
      "back": "Markt ist kalt."
    },
    {
      "front": "bibere cafea.",
      "back": "trinken Café."
    },
    {
      "front": "cafea malus.",
      "back": "Café ist schlecht."
    },
    {
      "front": "quaerere sella.",
      "back": "suchen Stuhl."
    },
    {
      "front": "sella calidus.",
      "back": "Stuhl ist warm."
    },
    {
      "front": "quaerere forum.",
      "back": "suchen Markt."
    },
    {
      "front": "forum clausus.",
      "back": "Markt ist geschlossen."
    },
    {
      "front": "legere pistrina.",
      "back": "lesen Bäckerei."
    },
    {
      "front": "pistrina iucundus.",
      "back": "Bäckerei ist angenehm."
    },
    {
      "front": "discere mensa.",
      "back": "lernen Tisch."
    },
    {
      "front": "mensa celer.",
      "back": "Tisch ist schnell."
    },
    {
      "front": "quaerere officium.",
      "back": "suchen Büro."
    },
    {
      "front": "officium magnus.",
      "back": "Büro ist groß."
    },
    {
      "front": "dormire aeroplanum portus.",
      "back": "schlafen Flughafen."
    },
    {
      "front": "aeroplanum portus calidus.",
      "back": "Flughafen ist warm."
    },
    {
      "front": "vehi hortus.",
      "back": "fahren Garten."
    },
    {
      "front": "hortus iucundus.",
      "back": "Garten ist angenehm."
    },
    {
      "front": "dormire pistrina.",
      "back": "schlafen Bäckerei."
    },
    {
      "front": "pistrina parvus.",
      "back": "Bäckerei ist klein."
    },
    {
      "front": "edere aeroplanum portus.",
      "back": "essen Flughafen."
    },
    {
      "front": "aeroplanum portus sordidus.",
      "back": "Flughafen ist schmutzig."
    },
    {
      "front": "edere fenestra.",
      "back": "essen Fenster."
    },
    {
      "front": "fenestra malus.",
      "back": "Fenster ist schlecht."
    },
    {
      "front": "intellegere popina.",
      "back": "verstehen Restaurant."
    },
    {
      "front": "popina frigidus.",
      "back": "Restaurant ist kalt."
    },
    {
      "front": "dormire deversorium.",
      "back": "schlafen Hotel."
    },
    {
      "front": "deversorium frigidus.",
      "back": "Hotel ist kalt."
    },
    {
      "front": "dormire schola.",
      "back": "schlafen Schule."
    },
    {
      "front": "schola mundus.",
      "back": "Schule ist sauber."
    },
    {
      "front": "ire statio.",
      "back": "gehen Haltestelle."
    },
    {
      "front": "statio parvus.",
      "back": "Haltestelle ist klein."
    },
    {
      "front": "intellegere apotheca.",
      "back": "verstehen Apotheke."
    },
    {
      "front": "apotheca sordidus.",
      "back": "Apotheke ist schmutzig."
    },
    {
      "front": "videre aeroplanum portus.",
      "back": "sehen Flughafen."
    },
    {
      "front": "aeroplanum portus vilis.",
      "back": "Flughafen ist billig."
    },
    {
      "front": "laborare cafea.",
      "back": "arbeiten Café."
    },
    {
      "front": "cafea vilis.",
      "back": "Café ist billig."
    },
    {
      "front": "dormire schola.",
      "back": "schlafen Schule."
    },
    {
      "front": "schola pulcher.",
      "back": "Schule ist schön."
    },
    {
      "front": "laborare universitas.",
      "back": "arbeiten Universität."
    },
    {
      "front": "universitas vilis.",
      "back": "Universität ist billig."
    },
    {
      "front": "edere pistrina.",
      "back": "essen Bäckerei."
    },
    {
      "front": "pistrina vilis.",
      "back": "Bäckerei ist billig."
    },
    {
      "front": "discere officium.",
      "back": "lernen Büro."
    },
    {
      "front": "officium calidus.",
      "back": "Büro ist warm."
    },
    {
      "front": "vehi sella.",
      "back": "fahren Stuhl."
    },
    {
      "front": "sella apertus.",
      "back": "Stuhl ist offen."
    },
    {
      "front": "loqui aeroplanum portus.",
      "back": "sprechen Flughafen."
    },
    {
      "front": "aeroplanum portus malus.",
      "back": "Flughafen ist schlecht."
    },
    {
      "front": "ludere statio ferriviaria.",
      "back": "spielen Bahnhof."
    },
    {
      "front": "statio ferriviaria parvus.",
      "back": "Bahnhof ist klein."
    },
    {
      "front": "bibere statio ferriviaria.",
      "back": "trinken Bahnhof."
    },
    {
      "front": "statio ferriviaria clausus.",
      "back": "Bahnhof ist geschlossen."
    },
    {
      "front": "loqui aeroplanum portus.",
      "back": "sprechen Flughafen."
    },
    {
      "front": "aeroplanum portus mundus.",
      "back": "Flughafen ist sauber."
    },
    {
      "front": "discere nosocomium.",
      "back": "lernen Krankenhaus."
    },
    {
      "front": "nosocomium apertus.",
      "back": "Krankenhaus ist offen."
    },
    {
      "front": "vehi cafea.",
      "back": "fahren Café."
    },
    {
      "front": "cafea parvus.",
      "back": "Café ist klein."
    },
    {
      "front": "vehi cafea.",
      "back": "fahren Café."
    },
    {
      "front": "cafea apertus.",
      "back": "Café ist offen."
    },
    {
      "front": "videre museum.",
      "back": "sehen Museum."
    },
    {
      "front": "museum bonus.",
      "back": "Museum ist gut."
    },
    {
      "front": "emere museum.",
      "back": "kaufen Museum."
    },
    {
      "front": "museum celer.",
      "back": "Museum ist schnell."
    },
    {
      "front": "edere aeroplanum portus.",
      "back": "essen Flughafen."
    },
    {
      "front": "aeroplanum portus pretiosus.",
      "back": "Flughafen ist teuer."
    },
    {
      "front": "ire mensa.",
      "back": "gehen Tisch."
    },
    {
      "front": "mensa malus.",
      "back": "Tisch ist schlecht."
    },
    {
      "front": "adiuvare porta.",
      "back": "helfen Tür."
    },
    {
      "front": "porta frigidus.",
      "back": "Tür ist kalt."
    },
    {
      "front": "quaerere nosocomium.",
      "back": "suchen Krankenhaus."
    },
    {
      "front": "nosocomium pulcher.",
      "back": "Krankenhaus ist schön."
    },
    {
      "front": "bibere sella.",
      "back": "trinken Stuhl."
    },
    {
      "front": "sella parvus.",
      "back": "Stuhl ist klein."
    },
    {
      "front": "vehi deversorium.",
      "back": "fahren Hotel."
    },
    {
      "front": "deversorium pulcher.",
      "back": "Hotel ist schön."
    },
    {
      "front": "adiuvare popina.",
      "back": "helfen Restaurant."
    },
    {
      "front": "popina pulcher.",
      "back": "Restaurant ist schön."
    },
    {
      "front": "edere hortus.",
      "back": "essen Garten."
    },
    {
      "front": "hortus sordidus.",
      "back": "Garten ist schmutzig."
    },
    {
      "front": "adiuvare nosocomium.",
      "back": "helfen Krankenhaus."
    },
    {
      "front": "nosocomium magnus.",
      "back": "Krankenhaus ist groß."
    },
    {
      "front": "emere amicus.",
      "back": "kaufen Freund."
    },
    {
      "front": "amicus malus.",
      "back": "Freund ist schlecht."
    },
    {
      "front": "scribere museum.",
      "back": "schreiben Museum."
    },
    {
      "front": "museum magnus.",
      "back": "Museum ist groß."
    },
    {
      "front": "dormire nosocomium.",
      "back": "schlafen Krankenhaus."
    },
    {
      "front": "nosocomium frigidus.",
      "back": "Krankenhaus ist kalt."
    },
    {
      "front": "edere labor.",
      "back": "essen Arbeit."
    },
    {
      "front": "labor pretiosus.",
      "back": "Arbeit ist teuer."
    },
    {
      "front": "edere mensa.",
      "back": "essen Tisch."
    },
    {
      "front": "mensa magnus.",
      "back": "Tisch ist groß."
    },
    {
      "front": "discere schola.",
      "back": "lernen Schule."
    },
    {
      "front": "schola pretiosus.",
      "back": "Schule ist teuer."
    },
    {
      "front": "intellegere museum.",
      "back": "verstehen Museum."
    },
    {
      "front": "museum calidus.",
      "back": "Museum ist warm."
    },
    {
      "front": "ludere apotheca.",
      "back": "spielen Apotheke."
    },
    {
      "front": "apotheca frigidus.",
      "back": "Apotheke ist kalt."
    },
    {
      "front": "laborare cubiculum.",
      "back": "arbeiten Zimmer."
    },
    {
      "front": "cubiculum frigidus.",
      "back": "Zimmer ist kalt."
    },
    {
      "front": "dormire pistrina.",
      "back": "schlafen Bäckerei."
    },
    {
      "front": "pistrina clausus.",
      "back": "Bäckerei ist geschlossen."
    },
    {
      "front": "edere pistrina.",
      "back": "essen Bäckerei."
    },
    {
      "front": "pistrina mundus.",
      "back": "Bäckerei ist sauber."
    },
    {
      "front": "legere porta.",
      "back": "lesen Tür."
    },
    {
      "front": "porta parvus.",
      "back": "Tür ist klein."
    },
    {
      "front": "vehi porta.",
      "back": "fahren Tür."
    },
    {
      "front": "porta frigidus.",
      "back": "Tür ist kalt."
    },
    {
      "front": "emere hortus.",
      "back": "kaufen Garten."
    },
    {
      "front": "hortus calidus.",
      "back": "Garten ist warm."
    },
    {
      "front": "laborare amicus.",
      "back": "arbeiten Freund."
    },
    {
      "front": "amicus parvus.",
      "back": "Freund ist klein."
    },
    {
      "front": "adiuvare schola.",
      "back": "helfen Schule."
    },
    {
      "front": "schola mundus.",
      "back": "Schule ist sauber."
    },
    {
      "front": "discere cubiculum.",
      "back": "lernen Zimmer."
    },
    {
      "front": "cubiculum bonus.",
      "back": "Zimmer ist gut."
    },
    {
      "front": "ire taberna.",
      "back": "gehen Laden."
    },
    {
      "front": "taberna magnus.",
      "back": "Laden ist groß."
    },
    {
      "front": "ludere universitas.",
      "back": "spielen Universität."
    },
    {
      "front": "universitas vilis.",
      "back": "Universität ist billig."
    },
    {
      "front": "bibere forum.",
      "back": "trinken Markt."
    },
    {
      "front": "forum iucundus.",
      "back": "Markt ist angenehm."
    },
    {
      "front": "ire hortus.",
      "back": "gehen Garten."
    },
    {
      "front": "hortus calidus.",
      "back": "Garten ist warm."
    },
    {
      "front": "edere platea.",
      "back": "essen Platz."
    },
    {
      "front": "platea parvus.",
      "back": "Platz ist klein."
    },
    {
      "front": "videre mensa.",
      "back": "sehen Tisch."
    },
    {
      "front": "mensa celer.",
      "back": "Tisch ist schnell."
    },
    {
      "front": "ire labor.",
      "back": "gehen Arbeit."
    },
    {
      "front": "labor calidus.",
      "back": "Arbeit ist warm."
    },
    {
      "front": "edere aeroplanum portus.",
      "back": "essen Flughafen."
    },
    {
      "front": "aeroplanum portus vilis.",
      "back": "Flughafen ist billig."
    },
    {
      "front": "ire labor.",
      "back": "gehen Arbeit."
    },
    {
      "front": "labor sordidus.",
      "back": "Arbeit ist schmutzig."
    },
    {
      "front": "intellegere aeroplanum portus.",
      "back": "verstehen Flughafen."
    },
    {
      "front": "aeroplanum portus sordidus.",
      "back": "Flughafen ist schmutzig."
    },
    {
      "front": "ire schola.",
      "back": "gehen Schule."
    },
    {
      "front": "schola pretiosus.",
      "back": "Schule ist teuer."
    },
    {
      "front": "scribere forum.",
      "back": "schreiben Markt."
    },
    {
      "front": "forum mundus.",
      "back": "Markt ist sauber."
    },
    {
      "front": "ire museum.",
      "back": "gehen Museum."
    },
    {
      "front": "museum clausus.",
      "back": "Museum ist geschlossen."
    },
    {
      "front": "adiuvare forum.",
      "back": "helfen Markt."
    },
    {
      "front": "forum clausus.",
      "back": "Markt ist geschlossen."
    },
    {
      "front": "edere pistrina.",
      "back": "essen Bäckerei."
    },
    {
      "front": "pistrina frigidus.",
      "back": "Bäckerei ist kalt."
    },
    {
      "front": "vehi popina.",
      "back": "fahren Restaurant."
    },
    {
      "front": "popina malus.",
      "back": "Restaurant ist schlecht."
    },
    {
      "front": "laborare amicus.",
      "back": "arbeiten Freund."
    },
    {
      "front": "amicus celer.",
      "back": "Freund ist schnell."
    },
    {
      "front": "loqui sella.",
      "back": "sprechen Stuhl."
    },
    {
      "front": "sella pretiosus.",
      "back": "Stuhl ist teuer."
    },
    {
      "front": "laborare sella.",
      "back": "arbeiten Stuhl."
    },
    {
      "front": "sella parvus.",
      "back": "Stuhl ist klein."
    },
    {
      "front": "quaerere domus.",
      "back": "suchen Haus."
    },
    {
      "front": "domus bonus.",
      "back": "Haus ist gut."
    },
    {
      "front": "legere officium.",
      "back": "lesen Büro."
    },
    {
      "front": "officium calidus.",
      "back": "Büro ist warm."
    },
    {
      "front": "ludere cubiculum.",
      "back": "spielen Zimmer."
    },
    {
      "front": "cubiculum bonus.",
      "back": "Zimmer ist gut."
    },
    {
      "front": "quaerere porta.",
      "back": "suchen Tür."
    },
    {
      "front": "porta pretiosus.",
      "back": "Tür ist teuer."
    },
    {
      "front": "legere via.",
      "back": "lesen Straße."
    },
    {
      "front": "via sordidus.",
      "back": "Straße ist schmutzig."
    },
    {
      "front": "scribere apotheca.",
      "back": "schreiben Apotheke."
    },
    {
      "front": "apotheca iucundus.",
      "back": "Apotheke ist angenehm."
    },
    {
      "front": "intellegere statio.",
      "back": "verstehen Haltestelle."
    },
    {
      "front": "statio malus.",
      "back": "Haltestelle ist schlecht."
    },
    {
      "front": "adiuvare popina.",
      "back": "helfen Restaurant."
    },
    {
      "front": "popina pulcher.",
      "back": "Restaurant ist schön."
    },
    {
      "front": "ire deversorium.",
      "back": "gehen Hotel."
    },
    {
      "front": "deversorium tardus.",
      "back": "Hotel ist langsam."
    },
    {
      "front": "scribere cafea.",
      "back": "schreiben Café."
    },
    {
      "front": "cafea parvus.",
      "back": "Café ist klein."
    },
    {
      "front": "adiuvare officium.",
      "back": "helfen Büro."
    },
    {
      "front": "officium pulcher.",
      "back": "Büro ist schön."
    },
    {
      "front": "quaerere statio ferriviaria.",
      "back": "suchen Bahnhof."
    },
    {
      "front": "statio ferriviaria malus.",
      "back": "Bahnhof ist schlecht."
    },
    {
      "front": "discere fenestra.",
      "back": "lernen Fenster."
    },
    {
      "front": "fenestra sordidus.",
      "back": "Fenster ist schmutzig."
    },
    {
      "front": "scribere taberna.",
      "back": "schreiben Laden."
    },
    {
      "front": "taberna mundus.",
      "back": "Laden ist sauber."
    }
  ]
}